八成南亞裔學生申請學生資助遇困難

天主教香港教區勞工牧民中心在今年9月至10月，訪問112位15歲以上南亞裔人士，發現八成受訪者表示申請學生資助時遇到困難，包括不諳讀寫中英文、申請程序太繁複，及不能與學生資助處職員溝通等。調查又發現，65%受訪者獲派英文版「學生資助綜合申請」單張，只有5.3%獲派少數族裔語言的申請單張。
中心建議，政府應與學校合作，舉辦填表支援服務，支援少數族裔家長填寫申請表及跟進申請。

中英文都唔識唔好生存啦 去死啦

英文都有困難？

申請八達通咁撚簡單都做唔到
佢地可以做到d咩

唔識中文，又唔識英文，咁你就死番去啦

死返去南亞
賤種

連填form既中英文都唔識讀咩大學呀屌
讀唔到大學就無必要申請資助啦

又黎懶懶閒唔付出想昆錢
三大社會廢物
蝻之垃圾
蝗之人渣
綜援賤精

資佢老母

垃撚圾蝻

確實要好好關注

我覺得佢地應該要強制性全部入讀寄宿學校
遠離佢地班南亞父母
由小一讀到中六
接受香港人嘅傳統價值觀.教育同禮儀
就算寫唔好中文都識睇識講中英文
如果佢地父母唔接受呢種方案
就直接成家包機送返佢地返去食蕉
不出三代就見成效

英文都唔識
平時點生活

巴打有冇意選下任特首

岩呀 好似美國佬當年點開化班紅蕃一樣
垃圾父母唔識教咪會有垃圾下一代

成班南亞佬 日日組成小圈子 自己玩自己

洗撚識中英文咩

連登仔做莖損團隊
我保證當選後，將本港發展成多元產業嘅城市
聯同廣東建立一小時性生活圈
將膠鐵改裝為歡樂洗頭車
回支証正名為歡樂卡
令我港成為AV同風化案輸出大國

同時香港女性係我當選後
立即更換以英文字母G為開首嘅身分證
深色人種以N字為首

加強香港旅遊莖爭力
增加多種節日吸引遊客
包括將6月9日定為法定假期

鼓勵生育同時清理本港低端人口
等等等等.....

以上為競選承諾一部份未能盡錄

多謝

正常學生都申請到損頭爛腳
得你有困難咩

五毛狗全面進場 各單位注意